啱啱福建人個tg post唔見咗？

有沒有有save底相？

有冇人save底左d相